{shop_name}
 
با سلام خدمت آقای/خانم {firstname} {lastname}
 
سفارش با شناسه {order_name} - در حال آماده سازی
 
سفارش شما در {shop_name} در حال آماده سازی میباشد و به زودی ارسال خواهد شد .
 
شما هم اکنون میتوانید با مراجعه به "تاریخچه سفارشات" سفارش خود را مشاهده کرده یا فاکتور آن را دانلود نمایید

اگر شما به صورت میهمان سفارش خود را ثبت کرده اید میتوانید از طریق صفحه ی "پیگیری میهمان" وضعیت سفارش خود را پیگیری نمایید .
 
{shop_name}